次次就到年初一就發神經

次次到年初一老母就開始發癲，老豆又順佢意，喂我屌你老味，我買名牌用我之前自己返兼職嘅錢買，你又同老豆屌鳩我。我而家先知我攞自己啲錢買嘢原來係唔撚得，好 我唔同你吵。冚家鏟，個個年初一去同人拜年，我同個妹要去幫你手？因為姨媽叫到？假設我個妹自願去幫手，ok fine . 大佬呀，訓撚醒未啊你，你同我去應承姨媽話我會去幫手。我淨係想簡簡單單咁去拜年咋，咁都唔撚得？我連最基本嘅選擇嘅權利都冇，加上，就算我返都未必有人工收，因為未必回到本。仆你個街，好心你2個冇腦就學人開舖啦，獻世咩。

各位巴打，我知我不孝 不過純發洩 因為近排真係大壓力
希望肥絲手下留情

推